Mnet新節目「女團回歸競賽」

Mnet將推出的新綜藝節目，女團6組同時回歸對決的形式。

3日，據電視臺相關人士透露，Mnet最近正在策劃新綜藝節目《Queendom》。K-POP女團6組出演，以打破常規的正面對決來決定韓國女團"Queen"的競賽，某相關人士解釋說："這是女團同時回歸的對決秀"。

計劃從7月底開始拍攝，8月底播出。收看的時段是週四晚上9點。

現在的MC熱門人選是張勝奎和演員李多熙。

push

冇三大既話冇乜睇頭

咪搞啦…之前試過係唔work,俾個假希望人地，其實年紀係呃唔到人，好少可以好似irene咁好彩，遲出道都紅得返！

搵三大咁乜，
搵啲細團，但有一、兩個團員好出名果啲

鳩毛land...

希望係假嘅

都預左有機會係呢D,再差D既就有D連一個人都冇乜人識既團

毒sir今次cm咁正常......

終於唔係話人反韓...

儍啦…全宇宙都知香港人反韓

unit仆直完仲敢搞...